我又入緊返去機場

頭先比人嚇到早咗離場
依家又入去

係 唔知點解會信咗

目的已達成，為乜送頭，想死你有權，不要影響其他決定

返去上裝再嚟

冇旅客做比邊個睇，就算唔拉你登記你嘅資料，第二日秋後算帳，你走得乜

由香港出發既機已經取消曬laaaa
唔好入去比人打比人捉啦好擔心

同721前晚勁似

好多人屌散水撚 話前線自決

結果721呢? 死傷慘重

由尋晚可見 7月前線已經被滲透 好難講樓豬係咪鬼

721 811

五大訴求係目標，有實力才有機會，今日廢咗半日航班，已算小勝

Push

機場是政府死穴, 小心
外國回港機可以用特別班巴士直接接走
唔急在一時, 可以再來

認錯

樓主覺唔覺樓上某啲user講嘢語氣怪怪哋
藍絲老母feel

推